垃圾Tb，韓畜Mk嘅存在根本影響香港市容

Lihkg毒撚都起碼有自知之明，留係屋企唔出街

行路仲要大搖大擺覺得自己㚥型

TB死全家

樓上做乜撚野？